[劍指柒婆人工] 好嬲好嬲除咗鬥俾like仲可以一人一蚊撐手足

黃大仙區區議員發起一人一蚊撐手足

【我都好嬲好嬲】
如果「俾Like」等於「儲子彈」，咁「俾錢」等於乜？
係等於「幫手足」呀！

見有手足一人一like撐香港，Carmen 同 鄭文杰議員 JC 發起一人一蚊撐手足！一人捐最少一蚊俾你認為可信嘅組織，影個捐款記錄嚟，如果一個星期內（9月4日 23:59 前）籌唔到多過鄭月娥月薪（43.4萬），我哋唔會辭職！但我哋將連續一個月巡迴到全港各區開早站！呼籲香港人捐錢撐手足！

影個捐款記錄俾我哋！記得遮名遮個人資料：
（如果開唔到嘅話inbox俾我都得！）

#來吧香港人 #係考驗智慧嘅時候了
-----------------------
唔知捐邊好？（持續更新中）
1. 612人道支援基金
（提供醫療、刑事/民事法律費用、緊急經濟援助等）

2. 星火同盟（提供被捕保釋及有關法律諮詢、被捕者上庭出入護送及緊急醫療資助、探訪及援助在囚人士及其家屬）
以禮品卡形式捐款

3. 好鄰舍北區教會

4. 蘋果日報慈善基金

5. 保護傘

6. 我要返工 良心平台

7. 陳日君樞機 捐贈月餅予在囚手足

CLS

Push

竟然有人快過你

你若放棄，誰衛我城

繼續關注抗爭

831太子見
906 九龍見

正常啦

你若放棄
誰衛我城

推

頭香文化

有冇街客啊

寶寶

名已留

你若放棄 誰衛我城

晚少少出應該會多d人

失策

有寶家大軍幫推係會好d

除非你好似我依d閑人咁推法

不過我都好快唔得閒啦

推！出糧至課

盡人事推

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

？冇聽過既求巴打指教

巴打不如試下流言tag佢地問下

星星

高質

I am offf今晚見

你若放棄，誰衛我城

繼續關注抗爭

831太子見
906 九龍見

光時得唔得

得啦

或者可以dm下佢哋先

今晚見

想問月餅個個係咪淨係可以入票

實事po推

FB問？

見佢話暫時只收支票

做實事，撐

實sssss poooo

幫推

是日電台

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

上水

留名睇走數